5.24遊行｜銅鑼灣I.T一帶毀玻璃案 兩男童被落案起訴

全國人大會議審議「港版國安法」前夕，網民在5月24日發起港島區遊行反對立法。當日下午1時許，約千人在銅鑼灣一帶聚集，其後有人擊毀被指是「藍店」的知名時裝連鎖店I.T的玻璃櫥窗，又在附近一帶堵路及扑爆大廈玻璃。警方經連日調查後，發現當日有人在恩平道破壞中國太平大廈的玻璃，早前拘捕3名男女，年齡介乎14至15歲。至今日（12日）晚上，警方表示，兩名被捕男童已各被控以一項「非法集結」及一項「刑事毀壞」罪，以及被合共控以一項「在公眾地方造成阻礙」罪，案件將於本月27日在東區少年法庭提堂。

唔好睇少黑警人力物力，小心

#wail2#XX
Pxsh

應該要走既有得走既
盡快走

嗰兩個細路咁細個，都諗唔到咁多

個日頭條日報影晒樣

個日d人仲話佢地係鬼